係咪得我覺得第一個發明摺紙嘅人好犀利

究竟第一個人係點知道可以將一張紙分做一個個長方形，再冇啦啦摺成一個心形或者其他圖案

利申：冇藝術細胞嘅廢青一名。

1999

舊時d人無聊冇野做

禾刀角牙(^з^)